真.NMB48 討論區15: 山田菜々25歲生日快樂暨彩楓來港一週年紀念

山田菜々お誕生日おめでとう

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

16th Single - 「僕以外の誰か」已於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]
[

成員表:

Team N

Team M

Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

卒業予定:

藤江れいな (AKB48 4期生 チームBII所屬)

上西恵(1期生 チームN所屬)

山口夕輝(1期生 チームBII所屬)

薮下柊(3期生 チームN所屬)

西仲七海(ドラフト2期生 チームM研究生)

留名先

LM

想問下大家握手抽神推大概抽幾多張？

法國上年係沙田剩係影得一張相

20張up

睇下果隻碟去睇多場啦
正常一場60張左右

lm
點解強調25

一年了

強調佢係一個老女人

而加本家諗住去7月同9月
唔知抽幾多張好 冇乜錢呀

新飯留名

Lm

呢隻碟睇你投唔投票既姐, 唔投既做轉賣廚既
可以好平一張

一般放幾錢
唔清楚市價

如何回到當時

三巨頭

嚟deadline越近越貴

睇嚟巴打都係SH果班嚟喎

今年冇呢枝歌仔唱

可惜你棄左

短到

有冇人都諗住放投票券

留名 唔好起我底

樓上果位巴打我識你

推肥妹嘅香港一隻手數得晒

我明查暗訪左一排
應該要兩隻手先數得晒

What is SH

留名

我果個就真係一隻手指數得哂啦

Strong hold

strong hold

原來得返一個月

推nmb 呢? 有無一千人 ?

なるほど、過得去啦, 志在幫補家計啫

視乎你點定義囉, 如果推成員 = 推NMB嘅話咁一定過,
如果你話一定大愛先計嘅話咁500都勉勉強強

如果肥妹都得十個八個
全團應該冇一千啦

1000人坐唔坐得滿麥花臣

唔計d屎忽鬼
咁就差唔多

兩隻手數可以係得6個

留名
話咁快一年了
彩楓都唔玩總選了

出演メンバー
安藤愛璃菜・岩田桃夏・梅山恋和・小嶋花梨・清水里香・上西怜・中川美音・西仲七海・本郷柚巴・水田詩織・溝川実来・山田寿々

聽日去睇上西怜

公演巨出沒注意

七海

有1000 fans 可以開麥花臣, 不過張飛要千五蚊製作公司先可以唔蝕錢

我有問過某間搞韓星來hk 既製作公司個老細, 叫佢搞nmb 佢話要有一千fans 以上先有得諗

48g fans應該有既 千五蚊就絕大部分唔考慮 握手三百幾都牙痛咁聲

係fans有錢都唔代表一定去, 人生有好嘢要處理

有錢直接飛 冇錢睇dl 睇mon

1000fans真係冇可能

係香港搞就好

肯扔錢既真係得好少

原本可能有嘅, 但咁多人卒都應該跟住走, 我就係走嘅其中一個

唔好走呀清

宜家真係同以前差得遠

2top係到個陣我諗都幾多人會去
但我印象中推NMB既人都唔少架喎？

真係淨推nmb唔多
就好似呢度人都唔多一樣

1000都真係要諗諗
小小牙痛

上次HKT係麥花臣爆唔爆？

爆

係砌字區到有吉位 應該係內部飛

大把人冇飛睇

咁勁？

hold住左一堆內部飛

而家就算本家黎都未必爆啦

Yes 48辣殺

n年前仲ff過會有亞巡

板野友美開個個場係star hall?

yes 九展

仲ff過係asia expo搞

咁多人，食宿條數都回唔到

而且咁多人簽証都應該幾難搞?

係啩

土ダメ

佢地又係到做咩

睇佢兩個發癲真係好正

尋日Twitter已經見到なぎさ好得意

開聲聽左好多次
有無nagi~shu 既合集

遲啲冇人同佢玩了

新曲！！！

嗚呀

AKB48 48th Single「願いごとの持ち腐れ」劇場盤 第一次受付終了
山本彩 24.0/24.0①
宮脇咲良 *3.0/24.0(2.0)
白間美瑠 *0.0/24.0(1.0)

AKB48 **0 / 2,278.6 (0.00%)
SKE48 **0 / 1,334 (0.00%)
NMB48 *24 / 1,016 (2.36%)
HKT48 **3 / 1,072 (0.28%)
NGT48 **0 / *,512 (0.00%)
合 計 *27 / 6,228.6 (0.43%)

個表其實點睇

右邊個數係TOTAL開幾多部握手, 左邊個數係爆左幾多部

彩開24 部全滿

櫻花開24 部滿3部 另有2 部差不多滿

美𤠣開24 部有1 部差不多滿

得以上三位有數字其他人0

抽到彩彩真係要還神

平時第三係救世珠，美猴今次過左佢

抽到5張

今次2中2左

世三

中得一張
Miru叻女！！

有冇人去8月握手會

去幾號？睇下認唔認到親
我仲未抽東京場

三日去哂

我去一日算，去星期六個日

到時相認

しおん呢個前髪真係唔掂喎

關唔關佢冇set頭事？
我覺得幾可愛但好似顯到佢臉好大咁

最尾嗰張

唔知點解我笑左

あーやん

佢真係一時時

夢莉

條裙唔識欣賞...

睇腳

咦, 淨係5期生喎

真係好百厭

比我教is ok

呢張係想點

呢個唔好同我爭

中間個個

あいり

好蠢

這是病, 要治

可以同我個名玩，又或者同我個名同我3個人一齊玩

同你個名玩

8月

咁靜既

現充出晒街

拜夜山

不嬲都無咁多人先上

岩岩先同佢食蛋糕

返左落黎了

隻企鵝
個呀婆

一起身見到あいふぅ
Btw, 彩+埋到堆喎

楓子差d認唔到
彩plus心諗你班友又做on9野

關懷弱智人士由你我做起

傳說中嘅楓子無化妝
彩+扮拎反光板

呀欣:我將來一定唔要成為咁痴線既idol

阿欣表示中伏入錯團

阿欣:條宣傳片呃我既

當年008心入面都係咁諗 結果

如果不可改變面型 就換個新髮型

あーやん話今日會有野發表,唔知係咩呢

係咪拍緊特別篇果時影

剩係知佢今日返老研公演

升格

落老研公演幫拖

下個升既我估係ももるん 同ゆず

當年008俾彩姐抽中個樣

既然遲D唔夠人開公演就全員昇左佢

なーみ

講揀中既表情最經典都莫過SKE 果個水野

邊到有得睇

又有得睇あーやん

又全員昇呀

不要再說了

詳細希望

不過係NMB先適合008
如果佢入左SKE?

結果黎睇幾好
但佢當時個表情

同比柒碌人簡中嘅一樣

SKE只有一個人 就係救世珠

救世珠唔係人
係神

on9 竟然用人去形容救世珠
你肯定反珠

係我錯
我唔應該用人嚟形容救世珠

祂是禾們的神啊

我們係咪應該過番隔離講

笑左 真係要好好感謝彩

頂以為自己睇緊隔黎post

先要多謝迷路啊

真係好靚女

好彩迷路堅持要佢
再靠彩既呢一神抽

當時一齊選啲人應該好唔妥008一個人佔咗3個位

想喊咁款

呢個樣先係想喊呀 ching

指路 係幾mins到

請問呢個又攪邊科
去咗邊隊

㩒入去過幾秒就到

2:6:47

愛理嘛 佢有幸同救世珠同團仲咁擺咁既樣

佢一定係最經典

救世珠充分演譯“一將功成萬骨枯”個個不停畢業

008個下心情好似好複雜咁

因為佢果陣想入SKE, 好似係

當時仲係akb盛世
個個都想入本家掛

佢個樣真是好正
不過俾住我都唔想入SKE

應該仲有其他原因係
大阪好遠

選秀佢同川本係撈得好個批
好多都走左

佢係東京出身要去到大阪又真係幾慘

Draft不嬲都係咁玩
NBA NFL NHL 年年都見唔少

有mb 北海道 鹿兒島出身都照去既

睇番第一期選秀個名單
好似得nmb個班算有啲成績

lavine 入木狼
俾人影住講fuck me

犧牲小我，完成救世珠的大業
唔係我們呢班凡人所理解

其實如果冇5期生，nmb draft 2 應該撈得好掂
不過其實draft呢個制度本身都唔應該有

個時有個俾人吹得好勁同救世珠幾似樣o個個入到48都無咩聲氣

點解呢

岩
無記錯d1係直接升格? 個時心諗佢地有無咁勁

個個好像仲係童星黎
時勢造英雄，英雄造時勢
真是好無奈

痴漢

入左ske真係無運行

Draft係咪搞左一年無搞

你睇漏左老女人疏打

其實我覺得佢跟美國聯賽嗰隻pick法會好睇好多

咪寫左d1同d2 2次

真係好鍾意痴住ゆーり

Yes因為原意係加強team既戰鬥力
但叫佢地做研究生係本末倒置
所以D2先搞成咁

會唔會太好運

wow

老研場公演咁遲都未開始既

彼女感

教育搞人地d推

【初心者向け】絶対に可愛くなる♡プチプラ！ナチュラルメイク♡

我柊

又係snow

型

柚巴

係咪因為同木下百花張相所以係度wow?

想知啊 ? 買盒番去開下啦

不了
有錢都留返黎同佢揸手啦

彩加真係好屈機 靚到
全場8成時間都望佢

有眼光啊
名都轉埋

佢自己都忍唔住笑

唔係咁易啊,要chok到咁

肥柊開showroom講英文

肥柊SR學英文

咁同步

佢劇場D 圖真心正

果兩個男既想點

我彩又唱紙飛機

完

呢隻歌真係幫咗佢出村

可以唱一世啦

一首cw 唱到咁紅，可以做到代表作，堅勁

好多歌手唱左幾十年大家都只記得一首歌

我彩唱歌 聽極都唔厭

D 小學生扮飛機聲，好膠
，
當然我彩唱得好好

うたコン 山本彩&乃木坂46 CUT

合唱團上癮？😂

同camman夾埋唔影腳

原來你仲喺到

冇得輸

好_ ，瞓醒個樣都係好_

不能只有我看到系列

大学合格ランキング放彩明擾敵啫

佢屋企d goods 真係

真係好痴線

麻煩cut咗左邊

仲要係自己

+焜巴

真係好自戀

STFU

條褲就嚟丘到上心口

應該未去到望住自己覺得，哇自己真係好可愛果隻自戀掛
但佢真係好開心自己有goods 出

咁又未去到果隻
不過佢真係好鐘意買自己既goods

笑L咗

呢輯彩都是咁正
除左件衫既著法

做乜野

對腳長啲

我仲以為本家好多人過10萬

唔係咁易啊
好多人都真係搵鬼識咩

本家D人遲開同埋已經下滑期

薮下柊騎住珠里奈咁大膽!

岩岩先睇到傲嬌太田無fol彩

之前明明有fo架 我都係係彩twitter搵夢莉
搞咩 肯定係彩激嬲左佢
會唔會係傾BL傾到鬧交

佢fol 唔fol 無咩分別個Twitter半放置play好少唔update

好細粒 好可愛

成日玩個隻bl game

件衫cosplay西川？

鬧左交好耐啦

兩個無交流好耐啦

你確定？前兩日先PO上面張自拍

係咩？
邊個po?モバメ？

夢莉PO 係

i see

扎條辮仔幾得意

Btw Post 錯左係隔離區

教育巴可能連夢莉都棄埋

無錢訂夢莉モバメ啫

但張相好耐之前影

唔係近排

以為講Twitter 見佢早幾日Twitter post過呢張，應該係又del 咗

仲以為邊區，原來又係救世珠

係，嗰首老歌嘅pv look

應該無PO過 我見微博都無更

佢真是好難捉摸

唔係近排呀 但無交流就唔會PO合照

最近隻AKB 單入面嘅NMB 歌拍MV嗰時影

佢著衫好好睇

示好, 同彩講我嬲完喇, 但又唔想講出口, 所以暗示

睇下彩咩反應

岩岩睇緊點解開到4

睇到2無睇，一入去又好多笑料

OL look

典解我公司無呢啲OL

最好笑係啲潛力圖post完自己都笑左下

彩之前喺311嘅表現似乎係佢嬲夢莉

開到四救世珠既推都未肯出來護主

變左ske討論區咁
不了

我唔知有無記錯, 彩前幾日又無啦啦post 左張夢莉

拍過拖應該明, d港女遲到, 你嬲佢黑佢面, 佢係會因為你黑佢面而嬲返你, 最後要你tum 返佢..

無拍過拖，唔L明

香港搵唔到似coco酱 / 夢莉既女仔?

唔太覺眼彩近排有貼過夢莉

就好似一班反獌圍埋笑獌狗會仲開心過傾自己愛隊

幾時到我揀女仔呀
咪玩弄me啦ching

偽毒可恥

呢啲女仔唔難搵
最難係搵個鐘意你既

搵到嘅俾個IG嚟

咪就係

傾自己愛隊通常理性分析
但笑人地求其搵到位入就可以狂笑

me肥矮毒摺廢窮柒
驚連すず都揾唔到

出現了 其實唔難

厲害

呢位師兄遲咗啦，すず已經有家室

認錯人

某會然個名打漏左細妹兩隻字

無呀

WHO

btw留名學溝女

菜嬸妹夫你好

you

AKB48 48th Single「願いごとの持ち腐れ」劇場盤 第二次受付終了
山本彩 24.0/24.0①
宮脇咲良 24.0/24.0②
松井珠理奈 18.0/24.0(1.0)
白間美瑠 12.0/24.0(4.0)
柏木由紀 6.0/24.0(1.0)
指原莉乃 6.0/24.0(1.0)
渡辺麻友 6.0/24.0
須田亜香里 5.0/24.0(3.0)
村山彩希 4.0/24.0(1.0)
岡田奈々 3.0/24.0(2.0)
小栗有以 3.0/24.0(1.0)
矢倉楓子 3.0/24.0
向井地美音 2.0/24.0
太田夢莉 1.0/24.0
惣田紗莉渚 0.0/24.0(1.0)

夢莉衝啊！！

留個名先
好似佳奈子咁嘅女仔去邊搵

みる

你夢莉呢？

傲驕中？

夢莉都厲害

too late

一齊睇返rh

個傻婆著黑底衫都用黑筆寫
不過有生日卡收係開心既

新人?定上個po果個

上個post好似都有留名

各位唔好意思
我要推po

長頭髮

長短頭髮都好睇

世界級

左me

西...西女...

旅者

大鑊, 本身已經有andR要買,家陣なつみん都出自己Brand
邊買到咁多

出咩？

佢自己既牌子叫N.FRAIS
都係賣衫賣アクセサリー果D

又係中性衫？

未睇圖, 唔知啦

如果出女裝咪唔駛買囉

教育唔是棄左既咩

從來都無

點都搵到野買既
有iphone case 果d

咁太田點算

兩個都

加推咋ching
成日都唔信me

real CP

你post夢莉仲多過我志wo

你志
你志
你志
你志

要整走個:large先睇到張相

合照

成日聽到呢個terms手快快打多左

但我呢邊無事

ching唔通你?

match

你用APP?

長髮可以，短髮不了

網上版，手機都無事wo ching

不和CP

你聽唔聽到右二果位MB係到喊緊???

潛意識

原來雪人....

正到

右一果位先係喊緊呀ching

佢變返長髮可以考慮下
但rinacchi短髮真係正左好多

老老豆豆
駁唔到

長髮真係

注目101人

型到

呢d長直髮真係岩佢好多

人地唔肯留返長

呢套真係靚

點解佢會覺得自己短髮正d

其實唔gel同剪薄D係好睇既
岩岩初剪短果陣好厚, gel得又差

薄d我都只係覺得好睇返少少
但長髮真係世界級呀ching

未睇過呢集

有夢莉架wo

已棄玩意

雙馬尾果個好正

條腰都世界級

條腰依家無變你咪又係棄

搵返先(為左睇我志)

AKBSHOW 2015年10月3日

真係棄左我仲推黎做咩???

腳都世界級

算啦, 唔好爭啦, 兩個都交俾我啦
反正同佢地都好耐冇見

幻覺黎既姐，嚇我唔到既

有抽48單???

焜巴終於出手

梨奈是我的

側面都世界級

古裝美人

未棄咩ching???

沒有，從來都沒有

你宜家明唔明我感受???

右邊

救世

靚裙

りなっち都係好

中間

夢莉長髮

唔好分me心

但我無加推，你有wo

好世界級

柚子呢?
最近你成日 佢囉

長髮好似好睇過短髮少少

WOW, 乜咁齊人

短髮中二病特性加強咗

可愛嘛，不過推就不了

短髮脫晒蘿莉

allin

志呢個噴水池頭反而幾搞笑幾正

呢樣真

咁樣幾好睇

both

不了

今日學習君個look

呢個月成堆粉紅色都唔知想點

正過平時d短髮

恰毒撚飯

梗係

左邊

D1

即係我

你公演巨有霸氣加持
carry到

上次已經用盡一生霸氣，carry唔到了

有無手足仲分唔到左同右???

快成絕響

仲分唔到真係唔掂wo
依家鐘意左邊多d

右邊渣手好好反應
捉住你唔俾你走

係會場著姐, 冇咩所謂啦

仲分唔到捉班友去驗腦把啦

清握過???

幾時都話巴打你有眼光

係會場著好無個性

我入到會場先夠膽換

左邊右邊

左邊妹仔??

口味相近

幾時走過黎呢到???
唔記得左...

呢張有少少似nanami

我梨都有張12月30號係呢度

完全醒唔起黎呢到做乜...

你地最愛既557

gfable

大作

睇返d mail都無咩講到黎做咩

me不了，要溝川就夠

初選拔

左一

爆個秘密比大家聽
其實我同內木志小朋友同一日生日

等高手解答

生日快樂ching

多謝嗮 可惜我冇推佢 千尋😘

生日快樂呀

滋賀やね

同我講啊

生日快樂

雷話好小圖 比心機

............

左邊x∞ 右邊x1啦

呢張真係一流

母親的抉擇?

想點呀3位

中二病

我係大愛撚

不過睇佢地做膠野真係好正

呢集好睇呀

好似有睇到
利申:平時好少睇

this

推到爆1000？